\assignementTitle{}{3}{}

Какие утверждения НЕ верны для бактериальной клетки:

\begin{enumerate}
    \item Клетки делятся митозом
    \item Клеточная стенка содержит муреин
    \item Жгутик вращается за счет работы ионных насосов
    \item ДНК в клетке – двуцепочечная и всегда кольцевая
    \item Микротрубочки используются для транспорта мембранных везикул
\end{enumerate}


\explanationSection

Деление клеток бактерий - бинарное, ДНК в клетке бактерий не всегда кольцевая и двуцепочечная, микротрубочки для транспорта везикул не используются

\answerMath{1, 4, 5.}